反彈劾嘅民主黨議員 Rep. Jeff Van Drew 宣布將會轉入共和黨

都係嗰句，美國黨派之爭我哋盡量唔好干預。呢度純粹分享下新聞咁解

Rep. Jeff Van Drew expected to switch parties after Trump meeting

Officials said Saturday that Rep. Jeff Van Drew of New Jersey, a vocally anti-impeachment Democrat, will join the Republican Party in the coming days.

The decision, they said, came after Van Drew joined President Trump for a lengthy Friday meeting, during which Trump urged him to join the GOP.

Van Drew has been a critical voice opposing impeachment inside the Democratic ranks, saying the process is too divisive and comes too close to the 2020 presidential election to be worth pursuing. Van Drew has positioned himself at the rightmost flank of his party, though he has generally voted in line with the leadership on major bills.

Source:

侵侵連任到就好

咁顛

希望牙侵連任...

留意返，係侵仔成功說服佢轉黨

好撚勁

民主黨係民主嘅敵人

仆街啦你

Trump